<resources>
    <string name="app_name">Latihan13</string>
    <string name="textView_Main_Film">Pilih Film</string>
    <string name="imageView_Main_Banner">Main Banner</string>
    <string name="textView_Main_Rating">Pilih Rating</string>
    <string name="button_Main_Submit">Submit</string>
    <string-array name="list_film">
        <item>THE SOCIAL NETWORK</item>
        <item>THE IMITATION GAME</item>
    </string-array>
    <string name="sinopsis1">
        Film ini menceritakan tentang seorang pemuda bernama Mark Zuckerberg seorang mahasiswa
        Harvard yang menciptakan Facebook dengan bantuan pihak-pihak lain. Film ini beralur
        flashback antara ketika Mark dan rekan-rekannya sedang bersidang dalam kasus kepemilikan
        Facebook dan sejarah penciptaan Facebook itu sendiri. Pada awalnya (tahun 2003) Mark
        Zuckerbeg menciptakan Facemash, sebuah jejaring untuk pemulihan foto-foto yang diambil
        dari ‘Facebook’ seluruh anggota asramanya. Pemilihan foto ini berkategorikan hot or not.
        Yang menempatkan foto dua wanita berdampingan pada satu waktu dan meminta pengguna memilih
        yang mana yang paling seksi. Salah satu temannya baiknya, Eduardo Saverin, membantu
        dalam pencarian rumus yang penting untuk menyempurnakan pembuatan Facemash ini.
        Namun karena Facemash ini Mark diadili dan dihukum oleh komite kampus dengan tuduhan
        menembus keamanan kampus, melanggar hak cipta, dan melanggar privasi individu, dan
        terancam dikeluarkan. Namun hukuman itu dibatalkan. Tak hanya hukuman dari komite kampus,
        Mark pun dicela oleh beberapa wanita di kampusnya karena tindakan lancangnya. Pada satu
        waktu, Mark dihampiri oleh Cameron Winklevoss dan Tyler Winklevoss dan dia dipertemukan
        dengan satu rekannya lagi, Divya Narendra. Mereka bertiga mengungkapkan idenya untuk
        menciptakan Harvardconnection.com. Mark sempat menyindir ide Winklevoss bersaudara
        yang menurutnya tidak berbeda dengan friendster dan myspace. Tapi tawaran kerjasama
        akhirnya diterima Mark.
    </string>

    <string name="sinopsis2">
        The Imitation Game (2014) adalah sebuah film yang diangkat dari biografi Alan Mathison
        Turing dimana tokoh ini berperan besar dalam memenangkan perang untuk sekutu pada perang
        dunia kedua. Alan Turing ketika masa pecah perang dunia kedua bekerja sama dengan ahli
        kriptoanalisis untuk memecahkan kode enigma, yaitu sebuah sandi atau kode yang digunakan
        oleh jerman. Turing mempunyai peran penting dalam memecahkan kode enigma tersebut dan
        merupakan salah satu dari sekian orang yang berpikir tentang komputer digital. Dalam The
        Imitation Game (2014), tokoh Alan Turing diperankan oleh Benedict Cumberbatch yang
        sebelumnya telah dikenal lewat serial Sherlock dan trilogy The Hobbit. Film ini dimulai
        dengan Turing yang bekerjasama dengan ahli kriptoanalisis dengan dipimpin oleh Hugh
        Alexander (Mathhew Goode). Turing yang memiliki ego serta cara berpikir sendiri memilih
        untuk menyendiri dan membuat sebuah alat untuk memecahkan kode enigma ketimbang
        menerjemahkan naskah kode enigma dalam satu hari dengan kemungkinan tak terhingga.
        Adalah Stewart Menzies (Mark Strong) yang mempercayai alat Turing dapat bekerja dan
        akhirnya memberikan donasi sebesar 100.000 poundsterling untuk menyelesaikan mesinnya.
        Selain itu, Turing pun menggantikan Hugh sebagai pemimpin tim. Langkah pertama pun
        diambil dengan memecat orang yang dianggap tidak kompeten lalu mencari anggota baru
        melalui teka-teki silang, yang kini dikenal dengan Test Turing. Joan Elizabeth Clarke
        (Keira Knightley) yang berhasil memecahkan test turing dalam waktu 5 menit 43 detik
        lebih cepat dari waktu yang diberikan, yaitu enam menit.
    </string>
    <string name="imageView_Detail_Pic">Detail Banner</string>
    <string name="textView_Detail_Sinopsis">Sinopsis</string>
    <string name="textView_Detail_Desc">Deskripsi</string>
    <string name="textView_Detail_Rating">Rating</string>
</resources>
